關於使用英文

有冇人覺得講得慢甚至dead air先係最大問題？好似玩你畫我估咁，負責畫嗰條仆街唔識點畫，然後企喺度乜都唔做，負責估嗰個係咁撞答案，但畫嗰條友淨係識yes no yes no點頭擰頭。你求其講啲vocab我個腦都可以自動補完返啲grammar，但你唔講嘢我永遠唔會知你想做乜

重點次序：詞彙 > 發音, 節奏 > 文法 >> phrases >> 口音
學習方法：口語模仿 > 聆聽 > 閱讀 > 寫作

預咗有大量負評

諗到乜講到乜
鳩吹，只不過係用英文

冇錯，因為就算平時用中文，都唔會字字精警出口成文

great youtube channel
nice

唔明 ?